<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Ajatuksia verkosta, kaupasta, tulevaisuudesta ja asiakaskokemuksesta]]></title>
        <description><![CDATA[Ajatuksia verkosta, kaupasta, tulevaisuudesta ja asiakaskokemuksesta]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/cxnow/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Mon, 01 Feb 2016 09:45:39 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/cxnow/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Totuus Verkkokaupan Tulevaisuudesta. ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Totuus Verkkokaupan Tulevaisuudesta. </h1><p>En ole varma mitkä ovat voittavia teknologioita kymmenen vuoden horisontilla. Siitä olen varma, että palvelut ovat älykkäämpiä kuin nyt -kaikissa osissa. Pidän erittäin todennäköisenä, että puhtaasti matematiikkaan perustuvat toiminnot - valikoimaoptimointi, logistiikkaoptimointi, konversio-optimointi, hakukoneoptimointi - oikeastaan kaikki toimenpiteet joiden nykyisissä nimissä on sana "optimointi" - tulevat hoidetuksi joko kokonaan tai nykyistä oleellisesti suuremmalta osalta keinoälyllä. Laskettavissa olevaan tulokseen ei tarvita ihmistä, sana "computer" ei enää kymmeniin vuosiin ole tarkoittanut laskennan ammattilaista. Samalla arkkitehtuurikehitys mahdollistaa sen, että tämä magia siirtyy uusiin paikkoihin. Tuotevalinnan asiakkaalle kohdentava äly ei enää kohdistukaan verkkokauppaan, vaan siirtyy asiakkaan laitteeseen. Sen lisäksi, että tuhannet verkkokaupat tuntevat asiakkaan, syntyy keinoälykäs asiakas, joka tuntee tuhannet verkkokaupat. Tulevaisuuden Sphero tuntee perheen ja mukautuu sen tapoihin - tulevaisuuden kaupassa älykäs asiakasapplikaatio tuntee sekä käyttäjän että tarjoajat ja löytää aidosti käyttäjälähtöisesti houkuttelevia tarjouksia. </p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/7b9a14a1b95b62b1a54d79dc4725f8f43b31693f.png"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/cxnow/totuus-verkkokaupan-tulevaisuudesta/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">e93ea9e0-e940-4973-a2ec-04d1ea7b6266</guid>
            <pubDate>Mon, 01 Feb 2016 09:44:59 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>